等咗西西徐志摩好耐.....

又落去借廁所？

落去等佢

樓主著拖鞋?

你又係衰啲 揀自己屋企樓下
陣間人哋住觀塘點算

條友仲係隔離po柒緊，等多陣啦

「過埋今年先啦
陳同佳都未自首」
笑撚到

笠清笠左咁多年，終於後繼有人

未係寵物共享公園 佢唔入得

樓主抄車？

塞都塞死

Link plz

樓主笠水狗
垃圾

坑坪街踢波成日要落光輝圍執波

樓主係唔係去左做露宿者

笠水狗

做咩咁講樓主